好多人轉移視線

遊行既主題永遠係
不撤不退